rovin francuskie przedsiębiorstwo produkujące małe samochody osobowe krótko po ii wojnie światowej początkowo wykorzystano bazę produkcyjną jaka pozostała po firmie delaunaybelleville w roku zaprzestano produkcji aut tej marki znane modele rovin d rovin d rovin d rovin d plik bornholm automobilmuseum aakirkeby jpg rovin cv plik rovindjpg rovin d linki zewnętrzne